前俄超MVP外借加盟港超升班馬凱景 曾助球會奪歐協盃及歐超盃冠軍

凱景主教練馮凱文證實，從傑志借用前南韓國腳金東進。至於金東進能否趕及下周日（30日）對理文一仗正選上陣，「馮Sir」則表示不排除其可能性，但基於金東進由周三（26日）才開始參與球隊操練，因此要視乎情況再決定是否讓他擔任正選。

金東進2006年世界盃完結後加盟俄超球會辛尼特，並簽訂三年合約，並在2007年協助辛尼特奪得聯賽冠軍，而他同時當選俄超年度最佳球員，隨後他於2008年再度協助球會奪得歐洲足協盃及歐洲超級盃冠軍。

港超升班馬都簽到咁有卡士既國際球星

金東進曾代表南韓出戰2004年雅典奧運會和2006年德國世界盃，2008年更以超齡球員身份，獲南韓奧運國家隊徵召出戰2008年北京奧運。

前俄超MVP踢港超都wfc

傑志養住佢做乜 又唔係博入藉

簽耐左又唔想賠錢送佢走

RB Hoi King

凱景挑戰 kid child

太強, 唔俾倒戈

strong

凱景強大了

古巨基巴啲標題越來越

支持

借好多傑志人咁

我重以為係艾沙雲

養生波

屌 以為有新外援

佢連養生波都carry唔到

禁懂盡